香港戰勝咗中共病毒，係時候去行山慶祝

對
我打算星期日去西貢行山
你呢?

岩岩行完城門水塘，少少多人啦
好chill

Wfh